（絲打入）今日好凍仲有冇人絲打熱褲出街

凍到我今日著legging

咁凍點著啊

影衰曬女人 光天化日著到咁

話唔定男人黎